屌撚曬你地班所謂前線

好多前線得個口罩
髮型又清楚
遮好啲先得㗎
唔想因為俾人認到又少個手足

今晚好多都係......可以第一次離開新手村

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

裝修前第一步係要拆cam同開遮
今晚大把人瀨野